雲迪克係咪以為自己好能醒？身為防守球員成日上去助攻

真心佢係有料就唔會令利記失左6分

有能力將個波由後場運上前場既後衛其實唔多
再加上佢本身既防守能力
其實我覺得佢係世一中堅
利：曼

講真佢除左搞到雲迪克愛助攻要深潛根本無著數

Laporte 今季勁過佢啦，入左兩球救命波
防守殺晒

Laporte 唯一輸比雲迪克就係身價

輸乜鳩 拎過英超已經贏晒啦

死利狗呢攞過英超未

今年拎

亞軍就有份

條撚屌影都冇堆

我想佢嚟多d

樓主好勤力